有無人放lunch 中意自己一個人走出去食

如題
我覺得返工對住上司同事成日已經夠辛苦
唯一一個鐘食飯時間比自己放鬆下我會自己一個食
雖然同事會問一唔一齊食但我通常都不了

出嚟做咗嘢幾年啦

同同事食又要夾人食咩, 食完埋單又要夾錢出黎
又未必個個啱傾, 講啲嘢唔好笑又要扮笑
真係好FD嘅同事都可能1,2個月先食1次

禾

+1

有時買返公司食10分鐘就瞓教
同事買返office食的話我就自己出去食

自己同自己食真係好free
唔洗諗話題，唔洗諗點答senior，又唔洗carry d細

經常一個食，同D師奶同事無話題，都係自己食好過

食食下，自己食真係好開心
唔洗理佢地食咩
有時想豪小小又唔洗理人點諗
搵位又易

最鍾意，怕咗公司班人

超正...可以一個人靜下

一個人食冇束縛 想食咩就食咩 唔洗就 唔洗等

放lunch梗係自己一個抖下

超開心...自己一個食

同同事完全冇話題
同自己一個食冇分別

公司同事出哂去食，我就買飯返去食，有時大大聲播歌，有時睇片上youtube（無睇av）,再換對人字拖手。當自己屋企咁